大學有d毒撚好慘

扮晒social 點知埋唔到堆

我

連扮social嘅資格都冇…

唔好講😂